留係銅鑼灣做乜柒呀？

帶物資黎西環搶佔啲橋啦！

Pish

銅鑼灣嘅人你地仆街死啦
企係到on99咁做乜撚野！
一係黎西環 一係死返屋企
一邊十粒十粒tear gas咁放
仲開哂象膠子彈！
另一邊銅鑼灣嘅你地企係到做乜撚野？

推

屌咗係屋企個啲先唔好？

港島線西行月台有狗
帶物資自己注意